新手求問健身巴打 磅數問題

以前做帶氧跑步減重減得好快
由95kg落到82kg
近一兩個月係咁做重訓無乜做帶氧
今日一上磅見到去返90kg
本身係想減脂增肌 但見到自己重返好擔心
睇落身型又無乜大分別 想問下咁樣係咪正常

一兩個月根本冇可能增到8kg嘅肌肉。大部份應該都係肥。

食返少啲卡路里啦。

開始做gym果時係85 6到
應該都係飲食關事 憑感覺食

憑感覺死得。

上google搵個calories calculator, 計下自己身體每日應該用幾多卡路里。如果想減肥就食少200-300, 增肌就食多200-300。

我都係
75>80
一日三餐：
早 麥皮 脫脂牛奶 蛋兩隻
午 大快活雞胸紅米飯
晚 三文魚 西蘭花
豆漿一枝
點解會重咗

大上大落通常係水重，其次係脂肪，肌肉變化好慢，飲食配合唔好，一個月都未必有1kg

個人角度：
體重唔係著眼點
肌肉重左 體重都會上升
我個人認為你應該focus落自己的
Body Fat% 同肌肉量